［負責任］ 連登太多人睇，大家有責任阻止消極氣氛蔓延

有咩難題都好，要保持積極態度，堅持搵方法解決問題

係逆境入面唔可以剩係睇到失敗既可能性，要保持希望咬緊牙關唔好放棄

希望咁多後生仔，大好年華仲有好多事等你體會。尋死既勇氣都有，點解唔放手一博？

尋死真係無意義
唔好咁消極，逆境中團結一致搵辦法反勝先岩

你啱
推

DLS, 警狗係咪上門搜捕過黎？
係真既就血債血償

推